點解Dcfever咁耐都未有官方手機app？

成日交易都要等人send messages > 加電話

連手機網頁版都冇

因為懶

好似LIHKG咁仲未有PM功能

俾Carousell搶左好多生意

多左個手機app 網頁版d廣告費就會收少好多 好似舊登咁

因為毒撚群眾不值一提 呢個團體毫無價值嘅

你睇吓逢係同女拉得上關係嘅嘢，17直播，skout，ig，無論嗰件事幾垃圾都一定整到app仲要病毒式傳播

二手最伏就係肥花

就是奇怪，點解唔出

伏地方又點只一個

dcfever買家最撚戇鳩
成班中年IT毒撚+大陸炒家
唔覆佢又煩鳩你
唔reserve比佢又追撚住你
唔跟PM次序黎賣又唔gur
件貨幾撚平都要講下價
地點一定要就佢(尤其沙田大圍呢班新北賤種最撚麻煩)

carousell勁多水魚，價都唔講，搭地鐵過黎搵你買

呢個問題前兩日都諗過, 因為咁啱要放野

電子野肥花好似少啲野煩

真係難服侍 人地要你就佢地點唔得 人地就你地點又唔得

老闆話攪緊 叫我地等下

申利：做緊肥花

好好用 乜鳩都係個度放 現有既賣野app on99 勁多小朋友

carousell d人勁小學雞

小學雞都好過肥花班壓價毒撚呀叔

carousell 都大把乞衣啦，根本壓價個班都係同一班。

呢度都有吖
自稱窮學生要人送

你係咪講緊反話

等到今季英超煞科嘅時候就會出嫁啦

肥花一向大班收賣佬搵食，就算唔知個名pm內容可以判斷唔使覆
真正用家唔算太煩